大家唔好衝禁區！一齊係機場接機接過夜

見到好多話要衝禁區
千祈唔好衝！
大家禁番出去望下
已經有好多人話左點解唔好衝
我就唔再講啦！

接機大堂約定你
星期五、六、日接你想接既人
同佢講你既心聲！

有無手足會諗住帶埋睡袋訓機場

yes!
no!

推

全部人一齊接力集會
一連三日72小時